[ A酸撚入 ］失敗？

第二次食 食左啱啱好三個月 係自己買既 因為第一次食個次睇醫生太貴 之後皮膚好到bb咁 但之後復發 又太窮所以自己買黎食 食到依家仲係會爆石頭瘡 但第一次食係冇爆發期 依家好頹好壓抑好懷疑隻藥已經吸收唔到。。。
想問有冇人試過食a酸食極都唔會有好轉

係爆得勁 好痛 幾粒幾粒咁連續生

自己買

我情況同你一樣
都係第二轉自己買
so far暗瘡情況有改善 都無出新嘅
你有冇跟番醫生suggest嘅gram數？

同埋會唔會個藥嘅牌子有影響？

你係買同一隻牌子？ 呢個好難講

食左幾耐？
有 食開20 但有一排見冇乜效跟住食30 跟住爆多左
之後再食返20 till now

我20mg食左3個月之後轉10mg隔2日咁食 食多左3個月

第一次個陣食左一個月之後都冇再生過 依家就三個月仲生多左 好挫敗。。。

但係有食到個人乾 正常既副作用都有 所以應該冇買到假藥既。。

你食番同牌子？

巴打係邊度買？

上網

有無link前排搵過但搵唔到

你想買？之前食過？
Btw好似印度d網黎

睇醫生食咗半年10mg 但對我嚟講價錢好貴 仲係學生
想上網買藥

留tg?

10mg唔夠力架，40 mg一日就差唔多

有r牌 請dm